【Breaking News】阿仙奴令法國國家隊正選穿上28號球衣!

Ian Mahinmi (born November 5, 1986) is a French professional basketball player for the Washington Wizards of the National Basketball Association (NBA). At 6'11" and 250 lb, he plays the center position. He was selected with the 28th overall pick in the 2005 NBA draft by the San Antonio Spurs.